（認真）可唔可以搵全部紀律部隊打針先？

1. 紀律部隊從事高風險工作，需要更高保護
2. 紀律部隊精壯，能抵受強大副作用
3. 打多幾萬針，可擴大接種疫苗基數，再作研究去改善疫苗質素
4. 紀律部隊服從性高，絕不 no show

點睇？

自推1

海關入境消防前線好黃

自推2

所有咬得正苦娘都要一齊打